點睇哥迪奧拿又all in聯賽杯

Joke

曼城似係想all in r連多d

得鬼咩哥帥

聯實盃今季係大盃

佢唔好自爆咪得
我覺得上屆佢打得贏里昂
去到4強打拜仁同埋決賽打psg應該贏到

利申 拜仁迷

根本正常陣就夠
係成日扮戰術大師出啲鳩陣先收皮

哥迪唔自爆就唔係哥迪

唔會夠拜打